投票：大家想唔想歐超聯攪得成？

想
唔想

push

真

無阿仙奴>想想地
有阿仙奴>不了

想
想睇uefa收皮

唔想小圈子
長遠對足球發展唔好
李斯果d冇咩班費但踢得出色既球隊
都冇得入歐超

我想攪得成，雖然機會好微因頂級球員唔會想冇得踢國家隊

但歐聯其實d 正既matchup都要等抽簽，ESL就多好多機會睇到，會唔會睇到厭？厭先再算

不過，我覺得係uefa同大球會間講數既手段，攪得成既機會超低，但係有興趣既

唔啦 賭波角度黎講好難買

會唔會好快睇到悶

擴大球會貧富懸殊差距

依家講緊光復歐洲足球， 唔想再被歐洲足協控制，想改變現狀呀， 香港人一定支持

搞得成又有人睇架話 大可以搞個新既世界盃

最難度高係，本地既足總講明會ban 參加球隊本地聯賽資格，同uefa槍口同一口徑

只係呢樣已經要大球會同足總showhand，膽搏膽鬥大對方

如果足總只球攞d著數放生既話，故事會完全唔同，但既然佢地已有傾向，攪得成既機會好微

以佢地esl既statement，有20隊，12隊創始球會

另外果幾隊會比本地聯賽成績最好果隊加入，即李城只要英超成績最好(exclude big 6)就會自動入圍打到esl

我有一個想法，雖然成事機會微只係講數有段，但如果兩邊去到最盡，我覺得大球會有edge，點解？

1)本土足總ban哂本地班霸例如英超big6，英超仲搵邊個睇？英國本地會會照睇，因有個市既球迷，但海外收皮，轉播費大減

2)esl取代uefa，其實呢一樣野外界唔係一面例反對，因uefa貪心得黎，制作唔見得有好高質素，加上歐戰唔少人想睇重要matchup，會有部份球迷受落

3)國家隊影響最深最難解決，但當大球會企硬，出糧既老細都係球會，唔係fifa，而世界杯歐國杯少左球星參加，轉播費都會減少，fifa唔係冇受傷

所以當本地足總，fifa口風轉時，就係uefa收皮時

班球星無得踢世界盃基本上都唔會支持球會決定

都有理

但出糧既係球會，唔係fifa，可以轉會，但冇係esl既強隊，5隻手指數哂

球會係上把

想fifa收皮

同香港如出一轍
推翻中共/ uefa暴政 就由另一個暴政（連衛兵/ 12個foundation clubs)話事

屌啦，咁嗰隊big6可以永續啊？

歐洲有冇反壟斷法?
搞唔成可以告鳩國際足協

Fifa唔驚同你球會攬炒 拖時間啫
重點係球員肯唔肯用黃金時間攬炒啫
唔覺球員會用自己時間去賭

咪係其餘球隊就要爭崩頭爭佢施捨出黎嗰8個位
嗰12隊無論如何點都有得踢 包括ac米蘭阿仙奴呢啲褪色豪門
咁樣叫公平咩